準備買樓,見到好多樓市爆煲新聞好驚

樓市係咪真係會爆架,好驚啊

自住怕咩

升咗可以樓換樓

怕跌囉

爆鬼咩

就算有所謂爆煲 最多都只係400萬樓去到300萬咁

咁少？